佢肯signal 搵你先就證明你係最重要

因為佢唔想同你斷咗聯絡

Dl左無人搵

一樣
我都是冇朋友

其實用wts又好signal又好
都係冇人搵噶啦